3175 苦主區

俾大家哭訴

利申: 一手都冇

真係今日低位明日高位
5個幾果d永遠都返唔到家鄉了

大戶好陰險, 講真跌到落10 蚊附近我都想call 一兩張擺下, 好彩忍手